不要輕易放棄生命，因為它本已太短暫⋯⋯

2019年的香港，6月以來，相繼4位年輕人，以自殺的方式明志反送中，只留下勉勵同路人要繼續堅持的話語而離開…